我大紂知道李+X點解喊

李+X諗住香港人會真係企出黎爭取香港民主化
點9知推翻左831之後個撚個"要返工,不了"
冇人爭取, 變相永遠冇普選
冇普選同假普選, 你係李+X會點揀呀?

最撚落力推翻831果班已經退出社運
破壞完冇重建
仲唔比李+X大屌特屌咩?

冇普選, 李+X成家屆屆特首選舉都要比中聯辦約見,照肺, 威脅
點撚樣可以安心退休呀仆街?
如果今日有假普選呀, 李+X咪唔再需要出席任何比面派對囉, 唔洗再比黑社會恐嚇囉